其實最憎叫共享單車。叫返網上租單車啦

講到好似免費咁

自助租單車

仲吵呢個term做乜啫，屌咗成年幾兩年啦。

覺得D野應該免費 算唔系一種小農DNA心態🤔

共享應該係本來已經有既野, 放係到無用俾人用下; 而唔係整部新單車出黎.
你本來有架單車, 自己平日都唔踩, 放係到俾人用, 用完記得還, 咁就叫共享.

exactly

因為見到新聞有學生幫佢地做義工

違法阻街收費單車

佢係買好多單車放係街, 共享出來. 收番3蚊半個鐘做維護費.
攪到租單車舖減價, 依家平日 20蚊可租全日,
以前假期 租全日差唔多80, 90蚊. 佢重要6,7點收工.